住新界 但報左掃桿埔考路試

因為個陣見香港個期快啲報左香港考
而家有啲後悔想轉返新界考 但見個期要去到下年6月
本身個期係3月26
想問下我香港考係咪學車都係去返個邊？
同埋掃桿埔難唔難考？

我知我戇鳩

Push

我同你一樣都係住新界考掃桿埔，學車係一定要喺返嗰度學，你仲要熟習嗰度d路，嗰度都多死車同留意有冇人亂過馬路，其他野個師父會教你啦，唔洗擔心喎

住新界 一樣見排期快考掃桿埔
遇到個好師傅 一take pass
唔洗怕wo
掃桿埔比部分九龍新界場仲易

下下要出到香港學車會唔會好煩
巴打係幾耐之前學？有冇師傅介紹下
唔該巴打

介紹個師傅比我得唔得 惡唔惡架

同求師傅介紹

我都想要掃桿埔好師父介紹

你幾多號考？嗰陣7月考，5月就同師父夾時間，我跟祖哥學車，個人覺得佢教野都好細心，最後成功一take pass

不過我見佢都幾多學生，早d whatsapp佢安排時間穩陣，放心佢個人幾nice，唔惡的

我下年3月考 唔惡就好 我個人好易緊張
仲要比人屌住學車 一定震撚到仆街

係喎！佢教貨van棍波

我就係報左貨van棍波
Btw其實學車前有冇啲咩睇左對揸車有個概念先或者有幫助 我完全冇概念

之前報李健個師傅都讚祖哥好野嚟 自己一個教都撈得咁掂

唔知新界d試場點 不過掃桿埔算易考 好似係

舊年考果陣仲講緊掃桿埔係難考，又路窄又有超斜斜路
不過我都係果度考酒店果條路 1 take pass

上網學下棍波車原理，特別係極力子
我諗點都有小小幫助

我成日聽啲frd講吊極力子
係咪真係好難架

其實唔難

如果唔係我份工一定識揸車我都未必學
不過諗諗下識揸都幾好既 去旅行都可以自己揸周圍去

我師傅姓梁67336698
未屌過我 唔拖堂 上足鐘
個時4月尾上堂6月尾考
一星期一堂臨考上多堂

我住港島都唔識個邊d路 所以無咩所謂既

第一次考通常都係酒店或者馬場，好少會行大球場

唔該巴打

邊條最易